
                      Como en toda la saga en esta pelicula no podia ser menos, cumple las expectativas. Otra fantastica realizacion por parte de Peter Jackson, muy detallista. Refleja muy bien lo que leemos en el libro incluso lo que imaginamos. Transmite. Muy buena y como toda la saga hobbit-señor de los anillos, totalmente recomendada. Imprescindible.
        
            